幾時戒埋賭沙田

今次戒賭快活谷
下次是否戒埋沙田

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

正
等緊佢地
順便戒賭
希望唔好癈up